脫毛Medixx vs dexxx邊間好!!!

真心問不是打手🙌有冇sis可以介紹邊間好啲,小妹簡唔落手😢價錢貴都預既,但想簡間有保障啲!
2間價錢都差無幾

Underarm
D記 $5000 (大專生) $4500(EPS)
-6次3次保養
-怕脫唔曬,但佢話可以脫到96%
-其實都可接受既 ,但如果M記係無限就吸引啲
-11-5pm

M記 $5000 (大專生) 無限 脫到無為止
-時間學生時段11-3
-Non peak Mon-Fri 11-5pm
-Sat 5-9pm
-公眾假期全日

去d記試做過有效果既
啲人都好nice hard sell就預咗有啲既

M記得pro test 做咗一細part完全睇唔到個效果 ,可能知我係學生無點hard sell我,個治療師都做咗3年幾

唔知點簡落手好🙈
2間用唔用冷凍方式, 但怕M記佢打冷凍製個下無打到咪gg,同大陣"lon"味 ,雖然好快可以做完咁,但就怕佢機頭係24會打得無D記咁detail.

D記就感覺好似保障啲,點都有冷凍到咁,
但都有少少痛既.用緊12既機頭,係要耐啲時間去做,但就有效果既.

btw如果有其他sis有好既激光脫毛都可以介紹下!!thx🙌

我做緊M字頭個間
So far都ok
做左幾次underarm d毛毛已經少左同幼左勁多

有冇諗過自己買機玩,燒到BBQ味好正

d記仲用緊風機仲要無永久 遲啲又生番晒出黎……
我兩年前脫underarm，額頭同下巴三個位夾埋都係399 都係755機

我都做緊M記
緊係揀無限次數好啦
我underarm得返一兩條佢都照幫我脫個個位
真係脫到無為止
Btw 點解唔揀其他？

D 見到佢咁賣廣告法 心諗咁貴肯撚定落左唔少係廣告度
我早兩三年上過去做test，治療師同consultant係同一個人 唔係咁鍾意
自己join左M 覺得任脫抵D 因為本身自己啲毛好旺盛
不過最近join左A＋ full bikini 覺得好抵同感覺不錯

打手死全家

medi 包唔包埋上唇

用機驚整親自己啊!

有諗過其他但無從入手😂唔知邊啲好

唔包啊 如果要包上下唇就$6800(大專生only)仲要話係得即日新客先有

大專生referral仲有冇得平

點解d資料詳細到有打手feel

打手死全家 唔詳細啲點分析邊間好啲😂

絲打係咪做完medilase黎？
係咪脫到無為止？
定係佢有限期？限2年內脫到無為止 ？
我第三年仲生出黎點算 ？

冇限期呀 包永久架

我上咗去做pro test 炸!!
佢話就係咁話脫到無為此,問下先呢個要

underarm好心就唔好以兩間做
L記同a plus都係980永久保養

無試過m字頭比較唔到
join d記underarm 果時4000幾左右
講係六次 但我應該打多過呢個數 已經清曬無再去
其實好睇同個治療師岩唔岩傾 有d睇運氣

至於幾百蚊好多都彩光或者唔知用乜機 分分鐘去到俾人sell到癲 樓主小心d

有冇人脫過背隻d毛？
M記好似好貴

L記係邊間

我都認同啊!! D記有效果既 ,都會sell下 ,但講真人地做生意點都會SELL下既, m記唔知係咪覺得我學生仔 唔多覺我會join所以感覺好hea 個一part仔真係睇唔到效果

試underarm?
第一次通常無咁快 打完光要過一排先甩
甩左你都唔覺 好快又生返

唇就... 我係d記脫左幾次都無乜料到 可能d毛太幼

我2年前幫襯M記⋯脫既手+腳+腋下都無曬毛毛嚕⋯
主要係佢包永久會好啲⋯
好似我朋友咁生完小朋友荷爾蒙改變左出返啲毛毛，佢都隨時可以上去脫返⋯呢知係永久既好處～
不過佢衣家啲新制唔知仲有無永久plan